2020 渣打馬拉松會取消嗎？

係茶記開餐 聽到隔離台跑會的人話今年渣馬報左可能無得跑 跑都驚跑跑下食tg

佢地話除左號碼布外 仲有自己會的會員號碼0721、0831、1001等等

話會放大比自己會員號碼睇咁話喎
另一個阿叔就話咁樣克警實打殘佢地
全世界一齊食tg

咁樣其實同波士頓馬拉松恐襲有咩分別

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

我覺得唔會取消啦, 時間咁早, 而且未必會拖好耐

全馬跑到11:30

無報名
想一齊去跑了

年年都係行政長官主禮wo

星期日唔洗返工，一齊去打氣
之後行 街

馬拉松咁多人=非法集會

克警拘捕7婆

LM